1.Необходимо реализовать интерфейс как на скриншотах(см.приложенные файлы)

2.Списки пациентов должны загружаться сразу для 2-х вкладок(Присутствует и Выбывшие) асинхронно.

3.Загрузка данных должна осуществляться с помощью ajax запросов к приложенным в письме json-файлам. Способ размещения json файлов на свое усмотрение (vps,использование ajax на jsfiddle и т.д)

4.После завершения загрузки данных в заголовке вкладок нужно выводить число загруженных пациентов для соответствующей вкладки(например Присутствует(15))

5.При клике на пациенте в таблице в левую панель должна подгружаться дополнительная информация о выбранном пациенте(см.скриншот)

PS картинки утрачены